{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30827",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "계고기집_1"
    },
    "text": "鶏肉屋\n住所 : ソウル特別市麻浦区塩里洞157-8\n基本説明:炭火タッカルビを専門とする店。 鶏は屠殺されて48時間以内の新鮮な地鶏を使用し、注文後すぐに素焼きをしてくれる。 タッカルビはジューシーで柔らかい食感が良く、塩焼きと味付け焼きの2種類から選択できる。\nメニュー:塩炭焼き(270g 1万4千ウォン)、タレ炭焼き(270g 1万5千ウォン)、炭火骨無し鶏モミジ(180g 1万2千ウォン)、ビビン麺(6千ウォン)\n価格帯 : 2~5万ウォン帯\n駐車可能可否:不可\nアクセス:大興駅3番出口から孔徳駅方向に直進。 グッデイグッドショッピングで右折すると左側\n営業時間:17:00~22:50(ラストオーダー21:50)｜土日16:00~21:50(ラストオーダー20:50)\n特徴:家族と外食するのに適した、年中無休、夕方のみ営業する",
    "QA": [
        {
            "question": "この鶏肉屋はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市麻浦区塩里洞157-8にあります。"
        },
        {
            "question": "この鶏肉屋では何を専門にしていますか？",
            "answer": "炭火タッカルビを専門としています。"
        },
        {
            "question": "鶏肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "注文後すぐに素焼きをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "タッカルビはどのような食感ですか？",
            "answer": "タッカルビはジューシーで柔らかい食感があります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "塩炭焼き、タレ炭焼き、炭火骨無し鶏モミジ、ビビン麺などの料理があります。"
        },
        {
            "question": "この鶏肉屋の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "2~5万ウォン帯です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法は何ですか？",
            "answer": "大興駅3番出口から孔徳駅方向に直進し、グッデイグッドショッピングで右折すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は17:00~22:50で、土日は16:00~21:50です。最終オーダーはそれぞれ21:50と20:50です。"
        },
        {
            "question": "この鶏肉屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "家族と外食するのに適しており、年中無休で夕方のみ営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 315
    }
}